[我係P牌] 合法防身用品

首先我係P牌, 唔岩聽就由我沉
頭先見到有post 教學生帶界刀係身, 唔好害死人, 雖然係應該告唔入但查到有係身可以即拉. 而且重點係咁短, 一般人根本唔可能夠勇埋到身, 有D仲叫女仔買尖既戒指, 你真係當個個武林高手.
所以請大家留意返, 一定要係D日常生活可以買到用到, 而且有一定長度同耐久度既野先可以列入考慮.

等我戴靚個頭盔先, 成篇野都係講如果香港有zombie outbreak 既時候可以點自救咋

各式笛
其實夠硬身, 平時可以吹, 有事臨時當短棍用都得, 不過耐久度始終差少少. 作為學緊音樂既你, 帶支係身好合理

硬身電筒
露營行山店有得賣, 有D 係擺明可以當短棍用, 未必要買到咁pro 但買D金屬制既都夠洗. 作為夜遊人, 有支係身好合理

登山拐杖
買可以收縮既, 作為行山愛好者/ 腳有舊傷者, 隨身帶支好合理. 記得以刺為主, 唔好打.

平底鑊
大家食雞食得多都知, 不過為左輕便唔好買咁大個, 細細個既就夠, 留意下個柄夠唔夠實淨. 乖仔幫呀媽買鑊有咩問題

各式髮型噴霧 + 打火機
帶打火機因為你食煙, 各式髮型噴霧因為貪靚, 但玩到火就要自己判斷下形勢

報紙+膠紙
不過呢個要有事先可以整, 未必黎得切, 方法係捲起之後固定, 其實可以好硬

夠硬淨既長直遮

未必要買到咁pro, 但係金屬製既就可以, 以刺為主, 唔好打

攝影腳架
有平有貴, 但係再平再cheap 既, 只要仲係金屬製, 急事都可以拆到幾條鐵出黎, 只係太平既可能耐久度低左少少. 作為龍友你點可以唔帶支係身

夠硬淨既自拍棍
呢個我有少少保留, 我又真係好似未見過夠硬淨既, 大家要自己試下耐久度夠唔夠.

推

學生筆袋有𠝹刀好正常

你google 下, 好多案例加啦. 係就係告唔入居多, 但一個唔小心就48小時係臭格唔好玩, 而且一唔小心比班狗引到人講錯野就奶野